死解決到問題咩？反而會削弱戰鬥力㗎！

長期嘅抗爭好需要大家嘅力量，我地做所有野都係為下一代，包括比佢地學習，所以大家請真真正正為下一代著想，

唔準死！！

死解決唔到而家個問題，盞搞到件事更衰 ，
而家好多藍絲大做文章話我哋年青人受其他人煽動先去死 ，
話反送中嘅人推咗班年青人去了結生命，倒轉件事嚟講，去死只會中佢哋下懷！

如果大家真係想件事好，就更加唔應該死！
只有生存落去先有力量去對抗暴政！
了結生命係浪費咗你嘅志向！

明白大家會覺得困惑無力，
但堅持咗咁耐，唔應該咁快放棄！
更加要企起身，生存落去！ 人死咗，對家唔會覺得可惜，只會慶幸少一把反抗嘅聲音！

同埋其他人都會被影響而想尋死，咁做太不負責任，勸喻各位唔好再喺網上傳播自己有尋死念頭，應該搵身邊信得過嘅家人朋友傾訴！

希望大家繼續以生命影響生命！ 將信念傳出去！唔好做傻事！

推！要多推呢類post!

Push!!!!!!!!

我敢講句，之後再係出到嚟行行企企，停滯不前，更多人只會覺得失望，更多人做傻事，我地唔可以比佢地白白犧牲。

問心我地宜家算係戰鬥咩？
香港人係時候戰鬥啦

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推

唔好再死唔該

大家應該喺啲反自殺post留多啲言 推多啲！
要尋死嘅post唔應該再推！

敵士氣+1

我方力量-1

掉磚果幾個算係既
但我自問唔夠膽

建議你地唔好再出類似文章，
有自殺念頭代表已經承擔唔到更多壓力，
咁樣呼籲人堅持，有可能加重精神負擔，
從而造成反效果。只有傾訴可以解開心結。

想放負嘅朋友，可以whatsapp 60978760

有好多巴絲願意聆聽你地心事

生命先係最大嘅力量！！